XS有咩好 ？給我三個揀佢的理由

等一 訊号差 揀左佢預備冇人搵你 第二 影相偏黃 小白都變黃面婆 同照相拍片個頭會顯得太凸出同肥面 比個柒頭傘哂D背景都不特止 塊面仲吱哂D脂肪出泥 真係諗起都想笑😊 第三 5.8吋mon 顯示4.5吋都不如既畫面大小 第三 機身又細窄又扁 令上手好似縮埋一二角打飛機 花89千以為好威 但其實根本冇人睇到你用緊咩機

号你老母

我冇興趣說服你，你返中國買華為好嗎

買華為啦
買Apple係on9先買

其實真係冇野好，唔洗揀啦

等乜撚野一呀
屌你老母

冇人講XS有咩好 証明唔多掂先冇人講 大家應該識揀 或者等2019新iphone好過

揀XS 等如用老人機 我令願用XR 等2019新iphone

華為留番你用啦